我哋嗰死線去咗邊？

死線就唔知 食米線就可以去譚仔

無P先多5毛淘寶ac

P牌仔打飛機方法幾好

Ching我真喺笑唔出

死線之後要升級，冇升級就唔叫死線

咁諗到未升級未？未

拉

咁咪一齊討論吓
我哋有咩升級嘅行動都得㗎啫